[0.0]
<no-speech>
[0.335]
<no-speech>
[0.705]
<no-speech>
[2.575]
<no-speech>
[3.235]
<no-speech>
[4.085]
<sta> a lô
[4.935]
<no-speech>
[7.455]
ờ dì nè <laugh> ờ <no-speech> vô đây khỏe không
[13.075]
<no-speech>
[13.915]
<laugh> vậy à <no-speech> hồi này <hes> trên đấy làm gì đấy
[18.505]
<no-speech>
[19.815]
hồi này <no-speech> ờ nhưng mà trên đấy nghĩ <hes> ấy rồi à <no-speech> trên <hes> nghĩ <hes> mỹ phẩm rồi à
[28.235]
<no-speech>
[29.515]
ừ <no-speech> thế mà bây giờ làm cái gì
[31.775]
<no-speech>
[34.125]
rồi bửa nay nhiều tiền thế <laugh> hôm nào cho vay <laugh> giờ bán hàng gì anh tự bán hàng bán thế mà <no-speech> tiền bán thế là anh tú
[45.515]
<sta> à chị trang bán hàng gì
[49.465]
<no-speech>
[50.545]
à <no-speech> bả bả tự (()) để kể chuyện đấy gì
[53.895]
<no-speech>
[55.195]
<laugh> thế thì <hes> bán được không <no-speech> ừ bán ở trên phố nào
[61.445]
<no-speech>
[63.595]
ừ thím nhàn bả bán được không
[65.154875]
<no-speech>
[66.195]
<no-speech>
[66.575]
<no-speech>
[67.385]
thế à ừ mùa này thì <hes> sáng đi làm quận nhất thì vẫn bán được đúng không <no-speech>
[72.665]
<no-speech>
[74.245]
ừ ít nửa nóng nóng <no-speech> nhưng mà nóng thì lẩu cháo cua vẫn bán được đúng không <no-speech> vậy à <no-speech> ừ giờ làm gì ở trên đấy chỉ thu tiền thôi hay là làm quản lý
[84.585]
<no-speech>
[86.315]
bảo xem còn cái chân nào không cho xin cho chị với
[90.225]
<no-speech>
[91.425]
<laugh> ơ thật <no-speech> chuẩn bị thất nghiệp đến nơi rồi
[95.315]
<no-speech>
[96.135]
ơ chuẩn bị làm gì có việc làm <no-speech> đang hỏi xem có chỗ nào làm làm cho xin cho chị với
[103.955]
<no-speech>
[105.785]
đâu thì vẫn <hes> đi phát Big_C đấy
[108.835]
<no-speech>
[109.775]
vẫn đi phát Big_C <no-speech> đang này <no-speech> biết tin gì chưa
[113.545]
<no-speech>
[114.865]
tin gì Quỳnh sắp lấy vợ rồi <no-speech> ừ <no-speech> đằng tư này cứ <no-speech> hả <no-speech> đang chuẩn bị <no-speech> ờ chẳng biết được có người không
[125.355]
lấy vợ ở ở Đại Bà ấy quê nhà chị <int>
[130.795]
<no-speech>
[131.645]
ờ ôi trời ơi không biết thì thôi nhé <no-speech> cái hôm <hes> đầu năm chẵn biết có ba <laugh> thằng tâm về đám cưới ấy thế là mới mới bảo là cũng có một đứa cháu ở
[143.095]
quê đấy <no-speech> thế là xong rồi <no-speech> cũng được hôm nọ là ra đây rồi <no-speech> thì <hes> cũng được <no-speech> mẹ chị ra
[151.835]
<no-speech>
[153.965]
ừ <no-speech> nhưng mà không hiểu làm sao vụ này lại thành <laugh> những vụ trước cũng làm <laugh> ừ ừ làm <hes> mẹ mẹ chị kêu ôi trời ơi
[165.755]
bảo chứ cưới từ từ chứ làm gì mà lo vậy đẹp trai ngời ngời công ăn việc làm ổn định lại còn cứ sợ lo lấy vợ <no-speech> ra xong lại còn cứ bảo chứ thôi cưới luôn xong thằng hai bảo chứ <no-speech> thằng hai vừa mới quen xong <laugh>
[177.555]
ừ thằng hai bảo chứ vừa mới ra mắt độ khoảng từ đầu tháng tới cuối tháng <laugh> cưới ai người ta cho cưới
[184.965]
<no-speech>
[186.495]
cũng hai sinh năm tám <no-speech> tám năm hay tám sáu mà cũng ừ ừ kém mấy tuổi <no-speech> nhưng mà mà kiểu con gái ở quê như thế kiểu như là ấy rồi
[197.965]
con gái ở quê như thế là ừ nhưng mà nó kiểu cũng làm đầu <no-speech> nó cũng <no-speech> <no-speech> ừ thì bảo thì thôi cũng được thế là xong buồn cười cái là mẹ chị
[208.105]
<no-speech>
[209.905]
không thấy <hes> thấy đâu
[212.305]
<no-speech>
[213.145]
nó <hes> mở cửa hàng ở quê rồi <no-speech> thế mẹ chị kêu đi học <hes>
[217.795]
<no-speech>
[219.255]
ừ kêu là đi học mấy chục triệu cái là về mở cửa hàng ở quê chẵn hạn có hai chị em gái đồ nó làm đó mà
[225.465]
<no-speech>
[227.605]
ừ nhưng <no-speech> đấy nhưng mà sợ là ở ngoài đằng nhà chị ấy có một cái <hes> cái nhà đấy nó cũng làm đầu mà nó làm lâu rồi thì sợ nhà nhà mình không <hes> không ấy được bảo
[239.215]
thôi
[239.935]
<no-speech>
[240.965]
ừ đấy thì bảo thôi kệ lộc ăn rồi đấy hưởng cứ mở <hes> mở ra thì <hes> ai ấy thì gì đúng không <no-speech> ai được thì
[250.195]
<no-speech>
[252.635]
ừ đấy <no-speech> đấy thế thành ra bảo thôi kệ ra đây nhỡ khi <hes> một là cạnh tranh giá cả mà hai là cạnh tranh bằng coi như là kiểu như <no-speech> nhà kia gội đầu <no-speech> nhà kia gội đầu chán lắm
[264.075]
đó kiểu như <no-speech> ừ <no-speech> cái đợt này
[268.185]
<no-speech>
[269.225]
ừ cái đợt vừa rồi chị cứ tưởng là là chị sang gội để thử xem bao coi như bao nhiêu năm mình về <no-speech> từ ngày lấy chồng rồi đấy đến đợt vừa rồi mình cắt tóc với cả thử <no-speech> thế là cái lần đầu tiên mình cắt
[280.855]
còn đẹp <no-speech> tới lần thứ hai cắt <laugh> ừ <no-speech> hôm đến hôm gần tết cắt lại áo ừ hôm qua tết chị cắt lại đợt này chán ơi chán <no-speech> thế là bảo chứ ui
[292.525]
trời ơi mà gội đầu thì còn cứ nháo nhàu đó chứ <no-speech> nó là cái <hes> có cái con có con cháu đó ấy trời ơi gội đầu chán lắm
[299.295]
<no-speech>
[301.725]
ừ <no-speech> gội mà phải thích <no-speech> gội phải thích chứ mình bảo khi mình gội còn thích hơn cả nó gội <laugh>
[309.705]
<no-speech>
[310.785]
ừ (()) nó <hes> nó gãi thì mình không nói rồi nhưng mà kiểu dạng cái cách gội ấy mình kiểu cảm thấy nó không sạch sẽ <no-speech> mình sang <hes>
[322.675]
<no-speech>
[322.825]
<no-speech>
[324.575]
ừ <no-speech> mà mình kiểu dạng răng nó phải đưa hết cái <hes> đường <hes> đường <hes> các cái đường ở dưới ấy <no-speech> mình cảm thấy đầu mình sắp (())
[336.155]
hỏng <laugh> mình cảm giác như kiểu là không nó là không đến hết cái chỗ đoạn ở dưới gáy của mình ấy <no-speech> đấy <no-speech> đấy bảo chứ ui trời ơi nhà mình á vợ chú quỳnh mà mở ra
[348.125]
cứ <hes> coi như sạch sẽ thì coi như là cũng vẫn đó nhà đấy gội chán lắm nó kiểu như <no-speech> nó chỉ rẻ thôi so với mấy nhà quanh quanh đấy <no-speech> thì nhà đấy nó rẻ <no-speech> nó chỉ rẻ hơn một
[358.815]
tí thôi nhưng mà kiểu người ta kiểu cứ thích ấy mà nó kiểu làm kiểu <no-speech> nói chung là cũng được
[363.475]
<no-speech>
[364.815]
ừ <no-speech> không nhà đấy thì nó tính chẵn mắc tiền cửa hàng họ cũng lấy chồng cái nhà ngay sát nhà chị đấy mà cũng được phết <no-speech> đông <hes> lắm nó lấy càng ngày nó làm càng đông mà
[375.855]
ừ <hes> thì tất nhiên mình mở thì cũng cạnh tranh
[379.585]
<no-speech>
[381.335]
đúng rồi tại vì là bao giờ hàng mới mở người ta cũng chẵn người ta bao giờ cũng chẵn phải bán thử đúng không <no-speech> như ở cái chỗ nhà chị có một cái hàng nhé đợt trước nhé cái hàng nhà đấy mở thì vằng lắm <no-speech> mà đến
[392.505]
mà bàn giao lại kiểu như cho người khác <hes> thuê ấy <no-speech> kiểu cũng <hes> cái chị đấy cũng làm đầu <no-speech> mà nhé cắt tóc thì lâu ôi thôi đừng hỏi chỉ cắt được có mỗi cái mái bằng thôi mà
[404.445]
nó ngồi mân mê chị nửa tiếng đồng hồ mới xong được cái mái <laugh> nhưng mà nó gội đầu thì cực kỳ thích luôn <no-speech> nó gội đầu ừ <no-speech> nó gội đầu sạch mà kỹ mà thích cực
[416.355]
cả rửa mặt rửa miết thì nó làm sạch lắm <no-speech> mỗi tội cắt tóc chán <laugh> mình bảo ra hàng đấy gội đầu thì được mà cắt tóc thì không không lần nào chị sang đây nửa <no-speech> đúng là lần duy nhất <no-speech> đấy sang hôm hấp
[428.085]
đấy <no-speech> gội đầu là gội kỹ lắm đến nổi á mình còn cảm thấy sốt ruột đấy <no-speech> nó gội đến nửa tiếng đồng hồ <laugh>
[435.625]
<no-speech>
[437.835]
ừ <no-speech> công nhận là về sau
[439.955]
<no-speech>
[442.725]
ừ
[445.185]
<no-speech>
[447.005]
ừ <no-speech> thế còn đâu các hàng khác bây giờ <hes> thì <hes> hai mươi phút còn đâu là thành kiểu như uốn xoăn uốn xiết ấy <no-speech> những cái nào mà làm được kiểu ấy là đông khác đúng không
[458.455]
chứ còn <hes> đâu thì thì tháng tháng tư là cứ buồn cười <no-speech> mẹ chị ừ tháng tư ở quê còn cứ bảo chứ sao tháng
[469.105]
tư dư <no-speech> dư gì nắng chết đi được ấy <no-speech> nắng ơi là nắng <no-speech> ờ dư giật <no-speech> mà người thì bảo là dư giật <no-speech> nhưng mà bảo cứ tháng
[479.715]
tư nắng lắm làm thế thì <hes> là thì á <hes> mọi người mệt <no-speech> ừ
[485.575]
<no-speech>
[487.245]
mình <hes> mình làm vất vả về sau cơ đi <hes> mà chị đi xem thì được có tháng <no-speech> rồi thì chỉ có mỗi tháng tư thôi tại vì nếu mà tính ra tuổi thì <hes> lại là <hes> kiểu bị
[499.155]
tuổi <hes>
[499.895]
<no-speech>
[500.895]
ừ không nhưng mà <no-speech> tại vì là tuổi tuổi chị gì nhả <no-speech> kiểu năm kinh lâu <no-speech> năm <hes> ừ tính là năm kinh lâu đấy
[510.255]
ừ nhưng mà bây giờ bà đang muốn cưới nhanh <laugh> nhưng mà vẫn vẫn xem ừ <no-speech> kêu vẫn vẫn xem được ngày
[518.755]
<no-speech>
[519.595]
vẫn xem được chỉ có mỗi cái tháng tư đấy thôi <no-speech> xong lại còn ăn hỏi mà buồn cười ở quê thì người ta bảo là
[526.075]
<no-speech>
[526.935]
người ta không ăn hỏi như kiểu ngoài mình <no-speech> mà người ta chỉ có hôm trước ngày cưới ấy thì người ta ăn hỏi <hes> ừ người ta <no-speech> đấy người ta chỉ cần một ít trầu cau này
[538.455]
còn đâu lợn tiền lợn thách cưới thì bảo <no-speech> để đêm rồi thì là mới ấy <no-speech> chứ còn
[545.855]
<no-speech>
[547.815]
năm năm mươi cân lợn với cả hai mươi lăm lít xì dầu <no-speech> với cả
[552.805]
<no-speech>
[553.625]
thấy mẹ chị kêu mấy triệu ấy lợn ở quê lâu lợn hơn tỉnh đâu bảy <no-speech> bảy mươi ừ ba <no-speech> ba triệu rưỡi cùng <no-speech> thì <hes> đồ <no-speech> ờ đó hết rồi đó
[565.455]
tiền lễ đen còn đâu người ta chỉ bảo một ít <hes> trầu cau nửa là xong thôi <no-speech> nhưng mà mẹ chị thì cứ lại thích kiểu ấy mà người ta bảo chứ là nếu mà mang vào nhiều như thế thì người ta cũng không đi chia mà để
[576.195]
thương các cụ thì nó phí ra ấy <no-speech> thì nó nhiều <hes> nhiều như <no-speech> người ta bảo là tại vì là chỉ có hôm trước ăn <no-speech> kể cả mình có ăn hỏi trước như ở ngoài này này <no-speech> thì người ta cũng không đi chia
[588.155]
ở quê là kiểu cứ hôm trước ngày cưới thì là coi như các cụ đến ăn cỗ ấy thì coi như chia cho các cụ được cái bánh cuốn và quả cau <no-speech> rồi ăn xong thì là <hes> các cụ thêm cái bánh cuốn và quả cau thôi
[599.98]
